小弟見黃色水魚圈咁好搵，都諗住搞返個，但求打個和

女友提議我賣紅毛泥
幫連登仔防範俾警察叔叔雞姦

各位手足點睇？

冇手足支持？
我諗住進口法國紅毛泥有美肌作用架

善心打破零回覆

連登無人撐黃店？
黃絲死撚晒去邊？